'MasterChef'

ora funziona quasi tutto: il caricamento della form funziona ma non vengono salvate le categorie e le dosi nelle tabelle di riferimento nel database.

se riesco a far partire quello manca solo la ricerca e abbellirlo un po ;)